各位做hr公司開post轉移運動視線嘅巴絲最近賺多咗幾多

homeoffice多咗人蛇王上網, 而家開一個post有$100

警告⚠️大量pR公司開膠post

PR用緊用無聊post 膠post
有別過去低級網軍
呢類型post配合藍youtube
企圖打鍵盤戰洗地
請選擇無視呢類型post

吊奶星CCTai個個高級知識份子唔係三大就oxbridge畢業幾十K識撚咩叫搵食艱難呀

你養我ok